瑪麗醫院見超過1,100人聯署罷工，開始驚

港島西四院聯署人數超越左1,100位各級員工，包括左多名知名醫生

急升近三倍！瑪麗等四院醫護促封關、不排除罷工 實名聯署人數增至逾 1,100 人

咁到底瑪麗院方有乜反應呢？
今日瑪麗多位同事都收到以下msg，叫佢地唔好做歷史罪人咁話喎

致各醫護人員：

請緊守崗位，不要站在歷史錯誤的一方。

2003年沙士襲港，對全新不明源頭的病情，沉着應戰，一步一步應對，找出原因。繼而，全城抗疫，萬眾一心，最終克服疫症，贏得漂亮的一仗。特別是醫護界的努力，更是得到全港，以至全球的認同及讚賞。

反觀今曰，新型冠狀病毒已確認，且已有測試方法，亦有醫療應對措施，欠缺的卻是人心齊一。驚聞醫護界有人發起罷工，確覺憂心，更多更多的是痛心。

醫護天職，維護生命健康，不分貧富、階級、種族、宗教、等等。此時發起罷工，實乘人所危，置市民大眾生命健康利益於不顧，置同僚生命利益於不顧，置社會整體利益於不顧。更不應因政治原因放棄本有天職。

有過往醫療經驗及快速應對措施，沒有打不贏的道理。我們今天做的，就是明天的歷史。過往經驗清楚說明，沒有抗繫不了的疫症。我們將來要為今天負責！

請緊守崗位，不要站在歷史錯誤的一方。

謹此，
李國維
瑪麗醫院內科部

（請大家盡力轉發給您認識的朋友，特別昰醫護界。）

仲要驚太少人知，叫人同意就轉發
大家點睇

林奠, 陳笑恥唔好撚縮呀

醫護好波

有冇傳媒及出版嘅朋友
組織工會 全面罷工
【港人自救，全民防疫】行動
- 問卷 -

- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
路過入黎幫手推個post 謝謝

仲玩情緒勒索

支持罷工嘅醫護，你地先係最為香港人著想！

推

你唔封關點醫好全香港人先呀
唔封關=推醫護人員去死
封咗搞掂曬全香港clear曬先至有得幫廣東省㗎

林鄭柒娥 知你想幫大陸人啦

721 兩名警員調頭走
為香港人罷工立先例
支封醫護罷工
一齊罷 全港罷

垃圾政府同垃圾高層咪就係歷史罪人

話罷工就做歷史罪人，好撚驚呀

我地今日做既，係聽日既歷史

罷工係救香港
唔罷工係陪葬

應該要出文宣傳返醫護唔係怕死，只係要政府封關，要政府做正確決定。
唔好比佢轉移左個重心，講到好似醫護因為怕感染唔返工

漂亮？死左好多醫護
咁都講得出

罷佢老母 等班藍屍醫護送死

呢班撚樣，只要唔係自己死
人人都可以係 condom

歷史

贏得漂亮的一仗

我屌佢老母死左咁多醫護叫漂亮的一仗？

歷史錯誤的一方：唔封關的港共政府，製造病毒的中共政府

非醫護人要同行支持呀

同林鄭條仆街同一陣線就真係企在歷史錯誤的一方

How many workers are there in total in QM hospital?

只係想問一句：SARS一役漂亮喺邊度？

咁撚威風咪帶隊去做隔離病房先囉

支持醫護罷工，防疫都做唔到，講咩抗疫

屌你老母一早知有疫情但一d 防護措施都唔撚做， 依家搞撚到大爆發，邊撚個係罪人丫

收皮啦 咪撚喊咪撚縮啊屌你老母
你估攬炒假架? 屌你老母

當啲黑警覺得唔夠人嘅時候就會掉頭走, 點解醫護唔可以？等到夠人夠物資先至做返。

叫人開工仲要凶人？
家陣連基本架餐都無，叫人打人海戰術？
你成班主管加DOM, WM 落埋場先

醫護集會抗議警暴問題 瑪麗醫院李國維：醫院不是討論政治之地

香港01 唔貼link

政治而家影響我條命都唔比講，你自己上啦仆街

醫一個黎十個，點撚醫？咪又係叫前線去死

同半年前堅決修例站在正義一方一樣

咪撚信佢地
一係叫佢地自己入隔離室Duty
源頭唔止係解決唔到件事

快D 罷啦

推完醫護去死，無左班搞事嘅人，自己又可以拎光環，Win Win

人禍 ！

仲係得咁少人？ 團結啲啦

多數派罷工

得返少數派藍屍唔罷

就要高層去前線

藍屍去食wars

特首天職，維護生命健康，不分貧富、階級、種族、宗教、等等。此時不封關，實乘人所危，置市民大眾生命健康利益於不顧，置同僚生命利益於不顧，置社會整體利益於不顧。更不應因政治原因放棄本有天職。

醫院都玩屌票

你去死先啦
你唔死歷史都會清算你

沙士漂亮？ 傻Q左呀，核電廠堆沙包d人咋

邊個李國雄 冇人識你

沙士一役香港人完全無辜喎
本身果啲醫護人員唔應該死
罷工都係保護自己生命
點都好過死左成為歷史的人掛

啲高層咁熱血仲嘥時間出咩email
上前線面對武漢人啦
支持醫護人員罷工

Dllmcfh 啦。

仲想道德綁架班醫護？
ok 你高層入去隔離病房做dirty team head先

有同事爆料，佢地想request 某樣PPE架餐，但係WM話佢覺得無用，無需要，最後唔比佢地訂

你班仆街就歷史錯誤的一方

做歷史罪人好過被英雄啦

陳局長咪護士出身既？
護士唔夠人，你係時候出黎救世界啦

好似果啲用自己個仔
要脅自己老婆唔好離婚既人咁

個李國維電郵地址係咩？
一人一信等佢知道咩係正確的一方啦

on9
寫信俾柒婆屌鳩佢好撚過啦
講埋啲廢話

歷史都會記得係咩原因導致大罷工
如果無講因由齋講罷工既歷史書丟撚左佢啦
或者送去支那

行醫35年的瑪麗醫院副行政總監李國維

又準備道德綁架

成封野直接轉寄去特首辦啦

唔罷就真係變左歷史喇 死撚左啦

問清楚佢地吸收左2003年沙士血的教訓未
就係所謂既天職咪搞到咁多醫護死同病

成班popo 坐係ward 出面就套ppe
入去打仗就乜都無
條數點計

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
聯署，聯署！

致各政府高官及建制派人員：

請緊守崗位，不要站在歷史錯誤的一方。

1997年前，港英政府留下自由民主同福利制度，1997後，港共政府一步一步咁剝奪，沒有原因。繼而2003年23條，全城萬眾一心拒絕立法，最終撒回了，贏得漂亮的一仗。特別是各界人民的努力，更是得到全港，以至全球的認同及讚賞。

反觀今日，林鄭月娥攬炒香港自由制度已確認，且已用盡方法去破壞，亦有黑警附應協助，欠缺良心同良知。驚聞香港人發起抗爭，確覺憂心，更多更多的是有殺不盡的年青人。

政府的天職，維護香港人民安全，不分貧富、階級、種族、宗教、等等。此時不封關口杜絕有武漢肺炎的中国人，實乘人所危，置市民大眾生命健康利益於不顧，置香港人生命利益於不顧，置社會整體利益於不顧。更不應因政治原因放棄本有天職。

有過往抗爭半年經驗及快速應對措施，沒有打不贏的道理。我們今天做的，就是明天的歷史。過往經驗清楚說明，沒有抗繫不了的中共。你們政府港共將來要為今天負責！

請緊守崗位，不要站在歷史錯誤的一方。

謹此，
連登
全香港人上

人終歸一死，由班病撚去死

DR LIE KWOK WAI, ALBERT
HR APP可以搵得到佢內線電話同電郵

支持林鄭將全港醫護人員腰纏鐵鏈，再搵防暴押佢地開工👍🏻邊個唔聽話就打到佢爆頭手，要佢開完工先比醫自己👍🏻

#支持香港政府
#打倒黑醫護
#我是中國人

g持醫護罷工

今次咁樣明畀政府靠害都唔罷工就真係變歷史啦

期待香港最成功既一次罷工

Push

有林鄭柒娥做歴史罪人之母驚閪咩

笑死人，愈講d醫護愈嬲

叫高層上前線
上海都做左
香港班垃圾仲唔肯跟

奶下共就上到位
成班高層死晒我都唔會傷心

唔理係唔係罪人
首先，我唔想成為歷史

17年後連殉職醫護都唔敢提

屌票
寫個個落咗現場未呀，定又做冷氣軍師

10億補同班狗打香港人

呢班真精英就叫人為支共閪去死？

攬炒都唔撚驚你啦

依加唔係唔醫人 但前提係要封關
唔好講到好似好unreasonable 咁

醫護賤命黎咖嘛

罷佢！

不要站在歷史錯誤的一方。"

用字 咁充滿支那味嘅？

呢個政府點會驚

人多就贏

推 團結抗極權

真正香港人一定知道歷史罪人係邊個

想知之前成立既其他行業工會幾時先出黎一齊聲援醫護，一齊罷工

見到呢句真係勁嬲

強烈要求香港共產黨員產做前線
話時話 有冇香港共產黨員既名單呀?

李國雄 屌你老母

歷史罪人係777為首的高官

有過往醫療經驗及快速應對措施，沒有打不贏的道理。 幫高層保著 官職/red]的，就是明天護士前線成為condom的歷史。過往經驗清楚說明，沒有抗繫不了的疫症。我們將來要為今天負責！

仲情緒勒索

香港人自救！支持醫護罷工保命！

醫護全部讀過好多書
學識豐富
唔會咁易比你講兩講就轉馱

醫個d都唔係市民 係武漢人

有過往醫療經驗及快速應對措施，沒有打不贏的道理。今天 幫高層保著 官職的，就是明天護士前線成為condom的歷史。過往經驗清楚說明，沒有抗繫不了的疫症。我們將來要為今天負責！

身為醫生，倒果為因
政府擠牙膏式嘅抗疫政策，令到全民人心惶惶
如果政府有有效政策，醫護會提出罷工嗎？
再者，工會有條件，呢位醫生咁講嘅前提係醫管局完全唔接受工會所提出嘅條件同無意與工會達成共識（aka當佢啲員工訴求無到）先會行到罷工呢步。
即係最唔尊重人命，最唔珍惜人命嘅係呢班仆街高層啊仆街

支持醫護罷工同唔醫大陸人，推到佢地睇到
唔好擔心，即管跟自己意願做
利申，身邊全部人都支持

贏？死左299人贏乜鳩？
今次唔封關2999人都嚟

albert lie 原來係藍

笑撚死
推人去死就唔係歷史罪人

封信係咪堅定醫護罷工既決心？

全力支持

1日唔封關 源頭都止唔到
屌你老母封啊

高層唔上裝落場先講其他野啦

On9
林奠咪錯誤果邊囉

03年就全城抗疫
2020年就得醫護同市民抗疫
政府就不斷放啲瘟疫落黎

你唔閂水喉叫我抹乾塊地
冇撚野呀嘛

點解共產黨唔俾封？

定係林鄭奶共奶到入咗魔？

【全城集氣撐醫護】
聽日「醫管局員工陣線」會召開特別會員大會，就醫護罷工作出表決。夜晚7點，全港會有至少28個街站，直播醫護人員表決罷工嘅情況，大家可以戴起白絲帶，齊齊撐醫護！與醫護同行！

#standwithHAEA

醫護罷工係促請封關，黑警係助紂為虐

push

佢搞清楚邊一邊係錯誤先好衝出黎柒啦 傻鳩

點解唔去禮賓府靜坐

快快快

呢啲離地高層自己上馬救人啦

你班高層上前線親自照顧支拿肺炎病人我哋咪跟隊囉

醫護一定要罷工 留返自己條命
呢d仆街政府唔值得賣命

封關咪復工囉，淨係醫封完關香港境內現有嘅病人都夠你忙到一頭煙啦，係咪要接收晒14億+全球病人呀依家？

第一次全港醫護罷工救港 呢個咪歷史新一頁囉
幫你抗疫咪即係做第二個謝婉文醫生

喂 李國維

我屌你老母呀

幾時中肺炎呀？

支持醫護罷工！

唔知點解睇完我更加憤怒

有用嘅話做左啦

封關先係做到防疫既第一步 醫護好波

你係歷史正確一方嘅話又使乜寫email加呢句勸人唔好呢

吳三桂

唔封關
華佗喺到都只係送死
罷工啦
香港人絕對支持

其實醫護人員好多都只係打份工
如果鄭女士肯放棄中國夢 咩中華民族偉大復興
正正經經做好防疫措施
禁止疫區既人擁入黎未爆發既香港
相信醫護人員都會守本份

封左關，比足裝備前線，咪唔罷囉

不要站在歷史錯誤的一方。

戇尻

推到星期一全香港放假

咪撚理條傻鳩

中國恥辱柱

而家政權獨裁, 要全香港市民陪葬
就係為左「不要站在歷史錯誤的一方」, 先至要罷工
唔杜絕源頭, 幾多醫護都唔夠

自己收成期就叫人去死
李國維, 不要站在歷史錯誤的一方

罷工

政府嘅天職係聆聽市民意見加以實行=
然後呢個政府要其他人守天職

死左 幾偉大都無用

支持醫護罷工。

我相信醫護絕對肯復工，只要柒婆肯封關既話

佢都係番番去青山好d

叫人唔好俾政治凌駕專業
呢班垃圾自私閪有資格講咩

又打眼淚牌？

堅決唔封關原來就係歷史正確一方

尊重醫護罷工權

肯簽聯署就有希望！

【香港唔好放棄！】白宮聯署：香港真普選計劃，欠33,987，2月1日截止，最後12小時！

一齊罷

條友咩來歷？講埋d匪語

每次見到班撚樣出公告俾壓力要搵命搏嘅前線醫護我就燥,屌你老母成班垃圾剩係識烚啲細嘅,又唔撚俾壓力唔撚封關果條友,成班人渣黎

歷史罪人林鄭都未驚過
醫護罷工唔洗驚 大把人撐你

聯署係有用架！幫手簽埋下面個聯署佢

【香港唔好放棄！】白宮聯署：香港真普選計劃，欠33,987，2月1日截止，最後12小時！

冇中共隱瞞沙士
香港唔洗死咁多醫護市民

冇中共隱瞞武漢肺炎
香港人可以安心過年
醫護唔洗寫遺書
公公婆婆唔洗通宵排口罩

支持醫護罷工
唔封關 唔返工！

聽日下午1點前幫我簽左佢:

救真香港人當然義不容辭 唔係貪生怕死唔肯打仗 係因為政府既錯誤決定 專登放晒d支那人落黎 仲要d新移民香港人非常時期仲走上支那感染晒病毒返到香港周圍傳 呢個後果要醫護黎揹? 你叫醫護唔好罷工? 有冇人性呀? 不如你叫政府封關 救下全香港人啦!

真香港人一定會支持醫護罷工
憑咩要平日已經付出最多嘅人去醫班畜生

支持醫護罷工

瑪麗醫院香港第一

Albert lie 同彭飛週一撚樣

李國維藍絲黎

罷工救既係自己係香港人
唔封關果個先係歷史罪人
全香港攬炒

全部醫院高層一齊上前線
所有司局級輪流帶頭守探班探病人
我就服你
屌你老母出幾句聲想人同你個仆街港共賣命？
錢同工無左可以再搵 命就得一條 屌你老母你賠呀？

警

高層當前線係condom

陳笑恥咁撚膽心可以自己落埸唔使喊

黃藍有樣睇

引病毒入關嘅居然唔係千古罪人 此人邏輯極為錯亂

睇下民調咪知邊個先係歷史罪人的一方

林奠先係歷史罪人

林鄭至此仍不封關，置市民大眾生命健康利益於不顧，置同僚生命利益於不顧，置社會整體利益於不顧。

支持！

恐嚇係冇用嫁傻閪HA

有用既個運動一早完左啦

唔封關=推醫護人員去死

換popo上啦屌

柒頭

傳開去 快

打贏左之後cut資源，你打埋我果份

全港罷工齊抗疫

S

Z

想做歷史英雄 自己落場做啦屌你

林奠唔封關係歷史罪人

歷史罪人咪係唔封關嗰個

唔罷就真係企係歷史錯誤一方啦

支持醫護

佢想用個EMAIL系統, 睇下有幾多人轉寄
咁佢就計得到, 有幾多人同意佢個諗法...

罷得工就係講到明話唔食呢套

醫護朋友circulate緊呢個回應

《前車可鑒偏不察，後患無窮禍更深》
答《不要站在歷史錯誤的一方》書

敬告香港政府、醫療同工及全港市民：

二零零三年沙士襲港，因當時大陸政府瞞報，遂使香港疏於防範，關口鬆弛，患者來港而未能及早堵截，最終疫病橫行，市道蕭條，人人聞「威院8A/淘大花園」而色變，患者垂危，醫護死難，最終共二百九十九名市民身亡，倖存者亦多有各種後遺。這是「贏得漂亮一仗」，抑或以死難者換取的教訓？

如今武漢肺炎冒起，大陸境內確診病例破一萬人。倘無防範，病毒不斷入境香港，感染人群，定會釀成爆發。屆時雖有「確認病毒的方法」，亦可以投予支持式治療(supportive care)，然而這不就是坐等洪水來臨，然後拯救溺水者嗎？這樣做，難道比起避免洪水氾濫來得高明嗎？常言道「防患於未然」，平日我們勸喻病人戒煙戒酒，恆常運動，莫不是預防的措施。何以武漢肺炎來襲，提出堵截源頭者，反被視作罪人？

至於「齊心」之說，查香港民意研究所近日公布之調查，八成市民支持全面封關。在今日香港撕裂之下，能有八成市民支持，是否可以稱為「齊心」？市民齊心盼望政府封關以護衛香港，學者（舉例如微生物專家何栢良醫生，瑪麗微生物科主任劉嘉佩教授）堅定支持，而政府充耳不聞。敢問抗疫所欠缺的，是「齊心」，還是一個願意依從專家所講、聆聽主流民意的政府？

醫護天職，人人皆知。倘若疫情爆發，醫院應接不暇，其他病人必然遭受漣漪效應。我們既以維護民康為己任，於此避免疫症爆發的最後時機，眼看政府一意孤行，我們可以視若無睹，坐視全港市民蒙難嗎？聯署發聲、策劃罷工，是乘人之危，抑或扶大廈於將傾？我們如果坐視危難將至，仍不竭盡全力阻止，等到市民受罪，再去履行「醫護天職」，這是救死扶傷，還是收拾殘局？

人類史上的各種災劫疫症，每個生靈塗炭的歷史事件，都有終結的一日。歷劫生還的，是「倖存」；防災避凶的，才是「勝利」。前車可鑒，豈容重蹈覆轍；省察歷史，以免後患無窮！

歷史錯誤？ 睇邊個成為歷史先囉

支持醫護，
封關救港

記住李國維

G持

攬炒之母名不虛傳

醫護見過最衰嘅病人都應該係藍絲同上咗年紀長者，當人唔係人，呼呼喝喝。

有過往醫療經驗及快速應對措施，沒有打不贏的道理。我們今天做的，就是明天的歷史。過往經驗清楚說明，沒有抗繫不了的疫症。我們將來要為今天負責！

又黎政治管理, 搞清楚邊個先係始作俑者啦

支持醫護罷工救港
香港人一齊罷！

完美解釋

做所謂英雄咪又係比班濕鳩官員當condom
我寧願做罪人 個名都型啲

李國維係咪想攬炒
仲火上加油

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

不要站在歷史錯誤的一方
大家聽到啦

成日話03戰勝疫症
死咗幾撚多醫護呀屌你老母

宗宗都係輸入性病例，哂左幾多床位同資源呀屌你老母

一間醫院過千人罷工，係咪癱瘓了

罷啦醫護，得你地救到自己 救到香港人喳

唔封關先係歷史罪人

冷氣軍師指責前線
收皮啦高層撚

歷史既錯誤係放支那落黎
唔係你地罷工

成日cut醫療資源仲想人幫你 支持罷工

如果唔封關搞到社區爆發 你班垃圾政府先係歷史罪人呀

怕死人之常情，而且預防用品不足，萬一病毒經由醫護人員感染開去，豈不是救人變害人？你試下叫警察零防護裝備零武器去對付火魔法師

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

支持 齊心罷工堅決由源頭著手 防止病毒不斷流入係最治本嘅救港方法
否則多多都唔夠死

錯誤咪政府 不要企果邊就啱

班狗咁齊裝 叫班狗做埋去咪得囉
唔識醫咪直接殺人滅口 班狗咁熟手

一係死 一係比人屈千古罪人
我寧願千古罪人 林奠想死交返比佢

究竟係咪on9, 人地已經夠嬲，仲要話人地係罪人

條友唔識中文？
又曰又昰

罷工喺要佢回應市民封關訴求
唔罷冇壓力繼續放人入嚟只會擴散疫情
而家訓醫院全部都喺生蕃
又冇足夠資源
做咩要為佢搏命

推 銀行手足多謝你地

簽名, 鳩行, 唱下We're the World, 咁係無問題嘅.
但罷工,殺狗等, 不了.

支持高層上前線

驚牙？？？？

死左好多醫護人員
仲話漂亮

g chi

支持全港罷工

仲要嚇人係歷史罪人

所有高官高層落晒醫院幫手先講

唔封關擺明係人禍啦，走去怪責醫護，又當人傻嫁

叫條撚樣收皮啦

成日情緒勒索，醫護唔撚係人？醫護唔可以怕死

同林奠有幾分相似

深圳已有百幾個確診個案
下一波將會輪到香港
就算今日我哋唔罷工
明天因為武漢肺炎令到我哋返唔到工
仲問幾時罷工？ 這病令肺部失去大部分功能，到時唔死都冇用， 失去工作能力、生不如死
香港醫院根本沒有足夠設備 ，應付武漢肺炎
生死存亡之秋、 何罪之有？

人總有一死
啲武漢病人死晒就唔再有武漢肺炎
解決問題最快就係解決有問題既人

難得香港冇爆發，阿大醫生知唔知咩叫預防勝於治療？

有人病左醫護不顧一切去救人係英雄，但有人病就唔洗救唔需要英雄！

//不要站在歷史錯誤的一方。//

柒婆收到未

打錯字

冇人病就唔洗救唔需要英雄

歷史就係佢地係英雄

囉唯有罷工救港

揭竿起義

低班到

愛醫護，佢地因愛香港人才罷工

1.醫護界資源比狗隊少
blue object 24,110元 至 38,580元
white object 45,305元 至 84,250元

三B級病人服務助理11,866元至14,064元
一級病人服務助理21,389元至25,199元
現時醫管局約有25,000名病人服務助理、運作助理及行政助理。

EN 20,610 至 43,783
RN 32,675 至 52,578

2.仇恨
大半年打壓知識份子
當中不少醫護人士被打拉射告
而家就有事求人

3.無保障
封關只係其中一樣
大劣病人根本唔守規矩
人地支那都識立法保護醫護人員

而且不幸染病死左只有50萬賠償真係on9

對應解決方法
1.cut 狗隊資源及一半人工
提升醫護界薪金2倍

2.答應五大訴求，追究警暴，放義士，
高官問責，實行雙普選，減仇恨

3.提升醫護個人裝備，立法限制病人行為
立即全面封關，賠償額提升到500萬

根本你做少一樣，醫護都唔會開工

罷佢老母臭閪就岩架啦
成班個腦生係屎忽既膠層咁大愛 自己死落前線囉

啲文筆差撚到

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

【香港唔好放棄！】白宮聯署：香港真普選計劃，欠33,987，2月1日截止，最後12小時！

歷史由在生嘅人寫嘅

on9

此時拒絕封關，實乘人所危，置市民大眾生命健康利益於不顧，置同僚生命利益於不顧，置社會整體利益於不顧。更不應因政治原因放棄本有責任。

藍撚到癲啦佢地成個血科
搵咁多大陸同澳門錢

721死黑警有無緊守崗位執行天職？半年黎有無半日有做？
屌你老母放班支那狗落黎醫比你賺錢醫護要攞條命幫你賺？無好嘅保護設施用具無合理薪金依個時候你就話救人係天職過去半年比黑警屈嘅救護醫護醫生你有無講過半句救人係天職乜乜柒柒呀 依家支那領先全球可用中醫醫治呀 封關係為左比支那病人得到最好嘅治理 不封關不上班 手足唔好比佢地道德騎劫

你想0條件要人收成個內地所有病患者 仲要用香港人錢醫
仲要道德綁架 邊個同你做 加5成人工都唔做啦

你咁叻你做哂佢啦

2019-08-26
瑪麗醫院李國維：醫院不是討論政治之地

腦殘終究都係腦殘

佢真係以為民意係唔支持罷工

支持罷工 醫護真英雄

罷罷罷

咁警察天職係咩？人唔笑狗都吠

歷史罪人

好撚驚？

不要站在歷史錯誤的一方
講得好

誰對誰錯要等政權瓦解之後，有內部文件流出先知
大家會用眼睛記低一切，時候到了就自然有結論

我們今天做的，就是明天的歷史。
醫護今天做的，就是食政府昨天的屎。

明明篇文打煽情牌 但係好似暗屌緊班醫護咁 醫護手足真係好慘

反觀今曰？？？？？

叫局長落場頂更囉

支持罷工 因為救啲支那人而死咗就真係錯誤啦

人心齊一罷工, 冇錯呀

一就係自視太高，以為醫護萬能，唔理幾多人中招都實搞得掂

二就係太離地，攞2003黎比，困係巨塔太耐完全唔知個社會發生咩事

三就係權威人格，即係奴性重，政府過去cut資源擺明當醫護condom，今次係引爆以前既積怨咋

咁落力去維穩同道德勒索，換個角度係助長政府惡政同用火水救火，之後發生咩事，呢班人都有份負責任

電話email 相都無埋
有無咁驚啊站於歷史正確一方既教獸

屌你老母 驚閪咩 仲想玩道德勒索？ 一日唔封關 一日醫護都係白白送死 你唔撚源頭減廢賴鳩番班做實事既人 抵啦 大規模唔撈 你高層咪落番病房做前線囉